連登賣「抖陰」廣告

弱智就唔好上連登啦

樓主睇開...

勸你睇少啲

成世人都冇睇過

笑死

又話an狗智商高過ios用家既

我信樓主真心

你唔睇連登咪唔賣囉

無睇過
定有人用VPN 睇抖陰

對住樓豬都唔知講乜好不如搵社署幫吓你有冇得盡快入青山?

Google ads 關vpn咩事
你仲未知自己柒喺邊？

條友真係唔識嫁喎

地址： 新界屯門青松觀路 15 號青山醫院
電話： 2456 7111
傳真： 2455 9330
電郵： cph_enquiry@ha.org.hk

樓主pin this唔該🙏🏻

冇search 過 冇睇過 咁問的喺邊

屌你識唔識it嫁

果個廣告連登控制唔到

係你上網d記錄整合出來

你自己睇抖陰仲屈人連登

同類型軟件，或者錄音收到相關字眼

都係冇

Cctoy多on9原來係真